{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151813?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그래비티 서울 판교, 오토그래프 컬렉션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 チェックインとチェックアウト時間以外に追加情報はありません。 人数の追加料金は大人は44,000ウォンで、13歳以下は無料で、追加で同伴ベッドを使用すると33,000ウォンです。 歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは別途有料です。 朝食は午前6時30分から10時まで利用でき、大人は48,000ウォン、子供は24,000ウォンです。 プールとフィットネスクラブは午前6時から10時まで運営され、毎月第1水曜日は休館です。 Andishビュッフェレストランは朝食、ランチ、ディナーが可能で、週末にはランチが2部制で運営されています。 ZEROVITYラウンジ&バーは午前7時30分から10時まで運営され、Homuran和食レストランはランチとディナーが可能です。 カフェとしてはZEROVITYがあり、コインランドリーの利用についての案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数料金はいくらですか？",
            "answer": "大人の追加料金は44,000ウォンで、13歳以下の子供は無料です。同伴ベッドの利用がある場合は追加で33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーは別途有料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は午前6時30分から10時まで利用でき、大人は48,000ウォン、子供は24,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールとフィットネスクラブの営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールとフィットネスクラブは午前6時から10時まで運営され、毎月第1水曜日は休館です。"
        },
        {
            "question": "Andishビュッフェレストランの営業時間と提供メニューは？",
            "answer": "Andishビュッフェレストランは朝食、ランチ、ディナーが可能で、週末にはランチが2部制で運営されています。"
        },
        {
            "question": "ZEROVITYラウンジ&バーの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ZEROVITYラウンジ&バーは午前7時30分から10時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "Homuran和食レストランの営業時間と提供メニューは？",
            "answer": "Homuran和食レストランはランチとディナーが可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェはありますか？",
            "answer": "はい、カフェとしてZEROVITYがあります。"
        },
        {
            "question": "コインランドリーの利用は可能ですか？",
            "answer": "コインランドリーの利用についての案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 440
    }
}